如果有個app可以rate返啲客就好

我係餐廳打份工
腦細就好鍾意搞啲優惠嘢
例如用邊個app book檯就有半價七折九折等
呢啲折通常會限左你食幾耐
有啲閪客遲到唔齊人又要遲走搞到成日返唔到檯
最sad既係你趕鳩佢佢又係個book檯app話鳩你

如果有個app可以俾餐廳rate返個客
高rating有多啲優惠
少rating有少啲就好
咁就唔使個撚個當自己上帝

對住啲奉旨既閪客
真係好易燥
叫你走幾轉都冇所謂
一個問題問十鳩幾次都得
但係冇禮貌既就想大巴大巴車埋去

港豬閪係人都知架啦

所以有個互評既系統一定可以令啲貪小便宜既閪客自律

Black Mirror有一集係講差唔多既野

有睇，條女諗盡計做伴娘個個嘛？
根本人係自己唔受影響既情況下會亂咁黎，拖埋佢落水就好緊張

仲有堆西客好鐘意一次用多張coupon 又或者嗌分開幾張單
但好多時候coupon細則已經寫左唔俾咁做

樓主個腦細岩
邊個客人唔合意就應該屌走佢
mark住佢下次仲來就加佢價
加一唔夠就加十
加完再屌臭個西客
再放埋上網等條友全香港食肆都唔做佢

分開嗌？冇問題，全部同我分開坐

趕啲客返去閪閪你島玩手指